我好想他

我好想他

屌他

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

whatsapp他
(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)

me too

我想有人想我

不准

唉～

可能有

點會

我也很想他 在某個地方

成碟青瓜過大海

點解唔會

識啲野

冇人識 冇存在感

搵